好想睇下如果Boris Johnson武肺死撚咗，英國係咪仲繼續奶共

日落國係咪仲永遠死攬住支共

脫歐就是為了舔共

因為脫了歐，所以必需奶共

發燒唔退...大撚鑊

選過個囉 咩事啫

英女王駕崩都一樣奶

事頭婆一日唔出聲下面班人都照舊奶

英女皇我反而覺得wfc
係咪都就黎死

佢唔死仲好返, 但死咗未婚妻, 同埋裏BB, 會唔會大獲啲?

奶美咪無事

死左變天黑啦

舉行國葬

日不上帝國

中美和好左未？

Boris Johnson係咪仲玩緊暗黑兵法？
希望佢用埋自己條命黎玩啦